大家想唔想試下izone成員食過既野

元朗美食應有盡有
izone應援同款美食，你值得擁有

唐記包點：元朗港鐵元朗站YUL 27-28號舖
榮華餅家：元朗大馬路86號
天仁茗茶：元朗教育路1號元朗千色匯地下6號舖

冇口水我唔食

有牙降口水

我娛樂台特派記者將會直入元朗品評美食，同大家分享iz*one為之著迷嘅港式味道！

G持
振興元朗經濟

講返起就嬲 買啲咁嘅野畀人食

好想同咲良分甘同味

對一個臨時夾硬砌出黎既聯站真係唔好期望咁高
好多妹妹仔黎

搞唔掂搵哥哥幫手呀麻...

好似有集資

BTW你有飛?

有飛冇飛都要幫啦
買啲咁嘅野畀IZONE食搞到佢地對香港印象唔好

老婆餅我覺得又無問題 唐記就真係

冇出錢夾集資 我都廢事怨

咪咁寒酸啦...

g持

大家到時記得早d到
驚太好賣賣晒

其他都可以考慮下食唔食 但係唐記就唔啦..

你D FD

牙周誠意推薦

已經吊左佢地 諗住下次我搞算..

我即John

可以叫多幾個fd

唐記

牙純一定唔想再黎香港